到左夜晚就會覺得一日好快過

有冇同感

有...聽日就要番工...

一訓落去就要返工，忙完過後，天色已黃昏

準備又入夜